行動力好低 點算好

成日諗住放假要做咩做咩
到頭黎又hea左一日

約女女出街

無咁易架

做運動閒日會做 假期唔想

放左工先真正係自己既時間啊 ching